每日做10下掌上壓，已經有42"胸

每日做10下掌上壓，已經有42"胸

有冇巴打想睇？

日日唔做運動45吋肥仔波都可以有

dllm
我每日做一下都驚太大隻

我冇做都有

你試下做20下
會有84吋胸

做30下咪百幾吋

太多啦

每日100下

幾大？

應該要用呎計

正常係除非營養不良